自從十年拎獎之後香港電影就一片死寂！

一套冇成本，冇質素既電影都可以拎到最佳電影，令到香港電影失去公信力！十年根本就係香港電影既黑歷史，理應抵制！

兩個都要射

請問SomeE(會員#34562)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?